[唔知幾多手科技]LG V40賣建議零售價 $5998

2019年用差唔多六千蚊買845

Ah Kwan 阿坤(prince1025) 2019-01-21 23:18

由 2018 拖到 2019 都未見影的 LG V40 ThinQ，終於有賣價同上市日嘅消息了！而豐澤亦都已在 Facebook 專頁發帖，宣布呢部 V40 ThinQ 現已接受預訂，而且預訂仲有嘢送𠻹！如果網友對呢部 V40 ThinQ 有興趣，就要留意以下六點！

001：LG V40 ThinQ 在 25/1 上市，現已在大舖接受預訂。

002：建議零售價 $5998。

003：有藍、紅兩種顏色。

004：預訂送
- 6 個月屏幕保養 / 64GB MicroSD 咭 / 10,000mAh 流動充電器 (三選一)
- V40ThinQ贈品套裝
- 額外1年本地保養

005：Citi 信用卡享高達 $250簽賬回贈

006：具有 6.4 吋 OLED 芒，香港版配備 S845 處理器，內置 6GB RAM 以及 128GB ROM，電池容量 3300mAh，有 3 個主鏡頭 + 2 個前置鏡頭，支援 MERIDIAN 調音技術。

LG
利申:V20用家

一個月後S10都出

等睇破手機跌價紀錄

nicolascage.gif

識買既一定係等佢跌到3千先買 依家仲用緊V10中

V10 用家路過 ，過保免費換過底版，下一部機轉會定比多次機會好

你部咁襟用？我用咗兩年半就燒U

韓版V10壊過一次CPU返大陸換粒野200佢仲幫我加舊腳片話可以耐用D用到依家

G4同V10都算係黑歷史

兩年半燒U已經算襟，襟過一半G2、G3
當年用左13個月壞CPU焗塊氣，拗左一排先有得免費整，升7.0後熱量大降，第二塊底版用左18個月

部機有咩特別功能？

一語中的

無呢支歌仔唱啦，唔係既話 G7 同 V30 就唔會滯銷

利申 : G6出左幾個月用$3500入手，仲有兩年保

845 賣6000蚊 ON9

呢部嘢喺外國出咗差唔多半年都有
而家先出行貨

外國咪只有韓國同美國出左 ，LG產能低，早發佈遲發售係常態，不過V40太過離譜

3998就考慮下

未換過板加左heatsink用到宜家

V10開心使用中
自己加咗銅片，散熱無難度

似乎用到而家既都係改裝過既機

用緊G5 心大心細換唔換V40
個3.5mm插係唯一吸引我換嘅原因

利申：用咗2年死咗4粒電，部機尚未斷氣